點解MOMOLAND音樂台到冇FANS討論區

岩岩想搵黎睇下發覺都冇人開

因為
我愛momoland我愛nancy

原來係娛樂台到

有，一年前有個
巴打想開?

我睇完MAMA先留意MOMOLAND想搵黎睇下搵唔到

新merry??

MOMOLAND粉皮娛樂台都仲未攻佔到 點去音樂台

首bboom bboom幾好聽同埋MAMA佢地行過我面前揮手開始留意下

行過揮過手就鍾意左 咁簡單

睇返先發覺我覺得靚個兩個nancy同daisy都唔係到

其實mama係多咩fans去

男團 一係bts一係w1

MOMOLAND係香港得一個FANS架炸

Momoland真人靚唔靚 睇呢張相好似麻麻地

我愛❤momoland(真心❤)

真人同相差唔多 個時其實冇點留意佢地

妍雨最靚wo

Daisy都叫靚

老老實實得nancy正

音樂台都有 但已經ban左 推唔返上頂
加上個邊個位樓主已轉會GF

有冇相

樣黎講，除左妍乳nancy之外應該後繼冇人，ahin就波靚

jooe 性格 好靚

有冇相?